熱血 now 報咗廿架豬籠車出發去灣仔 大家小心 保留戰力

認真 自己上佢fb睇

推

Push

推 now 立場cut 咗live

pish

現場既兄弟得百嬷二百度 提高警覺 分分鐘狗多過人

30-40mins

唔係講笑 大家留意

出車+閃燈
制造恐慌定交更

熱血double confirm 緊

一係轉陣地 一係聽朝等大隊啦

Be water

果咗啲狗一日 人又拉唔到 聽日再黎過

困咗

走呀！